如果前度知錯，會唔會比多一次機會佢？

我同佢大約五月分開，事源係當初太快係埋一齊，未了解清楚對方......同佢一齊左差唔多一個月到佢D壞習慣開始浮上面，行街睇戲返深圳食野都要AA，有時出街天氣熱我扮下黑面佢又唔識tum我，死唔認低威，岩岩分開果陣差唔多一齊左幾星期，當時我嬲到以後都唔想見到佢，就Block哂佢所有野，佢都有不停去搵我想道歉認錯，話佢已經改好哂啲問題，同埋去做好多野想氹返我，但當時我覺得佢係得把口，咁短時間邊有可能改到，所以都好決絕同佢講唔會一齊返，之後佢就失左蹤，最近過左差唔多一個月，佢搵返我，同我傾左輪計，我覺得佢真係大個仔左 好想同佢一齊返，但唔知應該點開始

你真係願意比多次機會我？
我改過架啦，以前扑1秒就射
我依家20幾秒先射架

你掛住比佢扑嗰陣咋掛？

公廁想洗底？

天氣熱就黑面 不了

似你有問題多D啊

拍拖就係要不斷磨合，
既然佢隔咗咁耐都嘗試追返你，
如果你對佢重有意思咪畀次機會佢，
呢個世界好多嘢講唔埋，
可能佢就係你真命天子，
又或者你哋會行得好遠。

係咁出 post有咩意義

死窮撚，乜撚都AA.. 娘娘我肯陪你出街算執到啦。 飛撚左你，宜家又想返兜叫免費雞？邊有咁so 呀
娘娘心底話